請問有無人知灣仔188開左未？

如題